啲狗表示好撚爽今晚

有得打柒你班細路，又有得拉人好撚爽。
以後每晚都要咁樣企定定比啲差佬上齊裝call齊馬佈好防線組織好衝鋒知道無？
前線義士be water，去扭記be water啦。

自推

拉撚曬啲忽上腦既以後希望學識be water hit and run